讀明愛嘅都係死臭雞

搞人男朋友
好彩最後佢夠定力
屌你老母
明愛死臭雞